病到就死，咳到仆街，但係聽日我會照出嚟

你仲有無藉口唔出？

128 維園見

食藥早些訓,明天會好返既

128 維園見

記得帶口罩著暖啲

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

巴打早日康復 聽日見

記得著夠保暖衫 盡量行外邊 頂唔順就出聲

最重要飲多啲暖水

食粒藥早啲訓
128維園見

咁仲好啦，蒙晒塊臉都得

樓主同我即刻上床訓教
聽日見

我呢排都病到半死 咳到仆街
咳到搭巴士 一邊咳一邊乾嘔
啲嘔吐聲核突到
但對唔住我控制唔到
Btw介紹樓主食泰國蜈蚣丸 我係香港萬寧見到有賣
個晚食完 聽朝好番8成

爛面帶口罩出